覺唔覺信袁國勇既人都係傻西嚟？

覺

沙士時代嘅傻強，喪勇